Marvel最新 復仇者聯盟3:無限之戰 Trailer

Tony: tell me his name again

Thanos

第一條震撼啲

Captain型撚到裂開

好撚型

想俾cap屌

哇。。奇異果博士死？
被人插成咁

續集都未有就死

會唔會係幻象 etc ...宇宙大法師

黑豹share左佢d野俾其他人
無咁易被人打死
弱個d都可以打下卒仔

同佢打個個同type架喎

城市通常好多大爆炸同埋大廈倒塌
GG俠都係做消防救市民

個個可以死,係佢唔得
死了冇未來....

邊會死
仲有續集

我覺得就算cap同tony都係要下集先死
而家得兩粒石 有排搞啦